今日開聖誕Party 同個fd 鬧交...

話說今日去左個fd屋企開party
食完飯之後揾野做
咁啱有副啤牌 就玩鋤大dee
咁有鋪我拎住同花順
點知我個fd 出三隻三隻咁出
我即刻糾正佢 話唔可以咁出
佢話可以
最後鬧到差d打架
諗緊倒數唔預佢

岩呀

其實究竟得唔得
有人話得，又有人話唔得
通常話唔得都係打緊
對佢不利就話唔得

炸彈炸佢

有冇正解

自己就玩開得
如果唔係 有三隻但冇pair點出？

明知其他幾家有蛇花夫 行多兩隻俾你出？on9

江湖規矩好似唔出得

你是江湖中人 ？
睇下維基啦

我建議樓主報警 懷疑中左朋友既天仙局